PCCW 網上行續約

留tg, thx

講明先,續約真係建議打返熱線

Now TV將獨家直播2018<世界盃64場賽事>
仲有英超西甲等體育賽事
跟埋隨身睇可以係手機睇直播,
用緊有線樂視都有優惠！！
英美韓劇,中外電影,綜藝節目,兒童頻道等等
而家正正就係登記既絕佳時機！！
部份頻道而家仲有自選服務,
唔洗望住節目表隨時睇到想睇既節目,
跟埋now隨身睇手機平板電腦都睇得！
睇英超西甲世界盃,劇集綜藝電影等

**歡迎查詢：
Whatsapp:5116 4671

或Telegram:nowtv333